點擊與工程巴進行激情對話

荔枝角還押所紙本連登上線了！！
上連登？唔一定要用電話嘅

尤其而家身陷囹圄嘅手足...

所以我哋決定發起第一屆嘅荔枝角還押所紙本連登計劃

歡迎各位連登仔喺呢個post隨便留言鳩噏
乜鳩都問下

我哋會print曬出嚟 然後直接比而家喺荔枝角嘅實用工程巴

工程巴由5月30開始已還押4個月
希望大家同佢打打氣

工程巴會紙本回覆大家
然後post返上嚟
同大家瘋狂鳩噏

工程巴真係聖人...

推完再寫

想問下通常入面有冇私家飯食

推

推咗先

有無喺入面遇到咩大人物？
Btw 巴打頂住！

加油

工程巴頂住！

入面生活點樣
懲教有冇打你

推啊

識唔識到朋友最近有無睇書

巴打 擔心你身體狀況
好好係入面保護自己

生活點樣啊？一定堅持住啊！辛苦晒

推！！！

工程巴呀許你身體點啊
倉飯係咪好難食
有冇俾人打
我哋無忘記你架

好多嘢想講 同時唔知講咩好
雖然有一牆之隔 但我永遠與你同在
你嘅名已經深深烙印喺我心中

為你送上一首歌

〈奇跡〉，曲／詞／編／監／唱：周博賢
像巨獸與小子的比拼
這一役 怎取勝

大石放滿一邊的天秤
均等值 哪會算清

因此你我縱怨聲過盛
無一位肯傾聽
今天靠你踏步伴著我
到揮手區開創

*奇跡 撼碎牆壁
潛意識 抗拒去認命
要跳進醬缸洗去殘跡
給我奇跡
憑你的 鬥志去決定

但願個個亦活得率性
家家亦可爭鳴

毋須起跑線已經比拼
奔向夢境
會有讚嘆聲

可惜你我確信的價值
無一位肯傾聽
今天靠你踏步伴著我
到揮手區開創

重複*

相信奇跡 撼碎牆壁
潛意識 抗拒去認命
這世界太灰需要顏色
給我奇跡
憑你的 鬥志去決定

巴打，頂撚住呀
頂住先有希望，好希望你可以出返黎

天氣就嚟轉冷

小心身體呀

工程巴頂住呀
希望你繼續同女友sweet sweet

各位手足希望你們一切安好，本人會每月捐至少1000入612及支援你們家人生活的資金。雖然不管在內還是在外都十分黑暗，但我們堅信黎明終有來到的一天。現在國際已經計畫圍中滅共，相信我們，特別是你們的付出是有收穫的。
沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人
再次感謝你們對香港的付出
錚錚鐵骨，不屈如筆

push

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

工程巴依家點

Push

push~

好掛住你呀工程巴！要身體健康呀

唔好放棄 香港人會等你

tui

Pish

啲餸是咪好難食

慣唔慣啊工程巴
點都等你出黎

預早祝中秋快樂呀工程巴收信/紙本連登有冇話想睇/傾咩類型話題呀？

工程巴中秋節快樂

有做
就認
無做就點都唔好認

工程巴頂住呀
10.1我地會企出嚟架！！

工程巴，感謝你為香港頂住

中秋節快樂工程巴
喺你身上學到好多嘢
我愛你

中秋快樂啊無言

多唔多手足响入面?
可唔可以大家一齊圍下爐, 吹下水?

識唔識到朋友

鍾唔鍾意狐狸

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

入面有冇書睇
過兩日轉涼, 小心身體

我哋唔會放棄 你都唔好放棄

撐住 手足！

工程巴
多謝你既偉大 多謝你既無私
煲底見

堅持住

工程巴你還好嗎..

個傻仔月尾就生日，講啲乜好

你係咪安好呀

生日快樂就好似好難....

生日平平安安啦

希望佢下堂可以出到嚟啦

之前十萬定廿萬都保唔到

工程巴願你生日平安，好多謝你嘅付出，辛苦晒你了
你教識咗大家好多嘢，等你出黎呀巴打！
天氣開始凍，唔好病啊，保重身體！！
我愛你

祝工程巴生日快樂！快 d 出來！

天氣開始轉涼了 工程巴夠衫著嗎？

工程巴
天氣開始轉涼了
你要小心身體

工程巴你好嗎？
天氣開始凍，要好好保重

生日快樂

撐住呀手足

工程巴，生日快樂啊
而家唔使瘋狂OT有冇覺得肝臟健康咗少少？希望你可以一直keep住身心健康

另，po主可唔可以印啲合資格嘅

嘅工程memes俾佢開心吓？Thx~

程程，掛住你。 有冇生日想要嘅嘢?
想將自己運入嚟溫暖你個心同身。

愛你的真絲。煙花

許許許許許
生日快樂，等你返嚟同我真人激情對話

- 煙花

德不孤，必有鄰
縱使高牆的籬笆要分隔眾人
甚至要我們孤獨不知彼此，但
同路人的團結，不見在眼裡，而見在終點
加油